老母好撚煩

話咩覺得你返工好辛苦呀
希望你快d搵個有錢老公嫁左佢啦
喺屋企做下少奶奶湊下仔咪好
唔會好似而家咁做得咁辛苦
我鐘意自己搵自己洗多過日日喺屋企睇人面色做人
自己搵錢鐘意買乜就買乜唔洗問人
又唔會冇左老公就冇收入
況且唔鐘意細路唔會想生
寧願日日出去返工都唔想做黃面婆
已經同佢講過好多次唔鐘意咁樣
但佢成撚日都覺得佢講嘅嘢就係真理
仲要每次有新男朋友第一件事就問家境
我都理解佢以前窮過唔想我辛苦
但有冇喺我角度諗過我感受問過我鐘唔鐘意
永遠都覺得佢一定啱聽佢講冇講咁
有時唔想喺屋企都係因為唔想對住佢

利伸：好愛佢但同時好嬲佢

我都好愛我老母 但都成日嫌佢煩
其實知道佢出發點係好愛我好錫我
不過就用錯方法

你娘親用錯方法而已 珍惜下屋企人啦

我都知 不過佢成日咁講真係好反感

點解改唔到佢心態

咁係好事定壞事

😂唔洗勞氣其實 佢有佢講

佢會出埋行動
例如拎我d相俾佢d fd睇

有時覺得阿媽辛苦供書教學，由細同我講女人一定要有知識，有工作，先唔會比人睇小

轉個頭就叫我搵人嫁左去，都唔知乜心態

咁就抵鬧啦

其實佢出發點都係為你好
我曾經都試過用我以為好好嘅方法方式去對一個人好
但其實人哋只覺得煩 討厭
我就開始明白老母嘅角度同埋失落
佢出發點係愛我 但我就成日講話佢煩 一定好hurt佢